「歡迎劇透」仲夏魘

套戲12 號先上
我睇左

感覺好正好治癒，一啲都唔恐怖。
必睇

得女主角冇死

邊到有得睇

睇左
我搵英文無野搵到

我鐘意wo
完全唔覺成2.5hr 咁長
見證左個習俗

個男主角啪個時最詭異
仲有佢地嗌個時

今年西片中算有驚喜既一套

呢套野一定好兩極